自願檢疫屬情緒勒索 陶傑︰請驗高官大腦

⋯⋯瑞典及美國的佛羅里達州都先後發現，就算以北歐和美國的醫療水準去應付武肺病毒而展開檢疫，都發現有很多個案是驗錯，陰性驗錯為陽性。在這方面來說，瑞典的衛生署和佛羅里達州的衛生部都有這樣的公布，以及說很麻煩。

⋯⋯檢疫完並不代表免疫。

⋯⋯所以要全民接受檢疫為一個勒索的條件來放寬限聚令，陳肇始局長是極之不道德，而且是極之卑劣的。

希望蘋果見到
早啲放哩條片上youtube

陳肇真係應該驗腦

驗pat就得，屎忽決定腦袋

屌
佢個腦生喺屎窟度